第三波爆發既杉記，而家一樣大把藍屍幫襯

第三波爆發既杉記，今日見到一樣多藍屍幫襯

平啊嘛 何況黃店如果多一堆廢老去幫襯 我就不了

證明上次搞唔掂班廢老藍屍，要多幾次

有得派五千蚊喎，我都想去食

有d野我地控制唔到架嘛，做好自己算啦
話唔定第四波佢地死撚哂呢

幾十蚊食個TEA
轉個頭拎5000蚊

係wo ,早知入去食啦

唔好玩啦清，唔通有叫雞群組就無晒人叫雞咩

有得食又有5000大獎抽